大陸骨場女話中意左我個fd

佢話對我個fd一見中情，因為我個fd在香港都冇女的，所以好上心，我怕佢俾人坤水養人地條女，又或者其中一個户口

不了

試過啦嗰時我18歲，我話接佢收工